唔係想指責，只係想講一句

係狗屋既義士我絕對支持你地但你地一定要抖足精神，以最佳狀態迎戰聽朝
最重要既係，唔好被捕，唔好受傷，加油！